##Business-cluster
Бізнес-кластер це докумнет який має в собі "Point of Sale" (точки продажу), по своїй суті кластер потрібен тільки для того щоб мати обгортку для всіх магазинів/тощо одного "бренду", коли ми можемо список закладів то щоб не було Бла№1 та Бла№2 а тільки Бла і в середині вже є список закладів з такою назвою і кожна має різну адресу.
